林鄭係咪智障+黑仔？

智障：中美打緊貿易戰，佢搞出嚟咁濕鳩嘅嘢， 佢阿頭好嬲

黑仔：台灣大選中共急住扶韓國瑜上位， 點知韓國瑜講嘢唔用腦，「不知道不曉得」， 民望下跌， 佢阿頭仲嬲

林鄭呢鋪可以點算？

老懵董：50萬人
689:雨傘加魚蛋
淋病：103萬人加今日呢壇
前無古人